會考冇30分做唔做到新高登仔？

如題

叫新高登仔個感覺，同新香港人好似有關連

通漲升到35分啦ching

幾廿歲人仲提會考做乜柒

不高於5分